細個有無睇牛仔漫畫

細個去報攤買老夫子睇, 仲有睇牛仔 好過癮

老了

細個時睇牛仔 成日代入角色 好著迷

老夫子同牛仔

成日去圖書館借一堆返屋企睇

唔講唔記得 一講咩回憶都翻晒黎

小朋友版老夫子 好懷念

耐人尋味

小學最中意食住牛仔片睇牛仔

有睇，仲有狄保士同靚女蘇珊

牛仔真係好好睇

細個有睇
好溫馨

牛仔小學雞果陣最鐘意睇
睇牛仔 次次睇到最尾果頁講王司馬死左就好sad

我睇龍虎豹

圖書館 細個成日睇

呢本仲正喇

去親圖書館都要借牛仔同老鼠記者

成日響圖書館都借唔到。